阿 嬌 同 老 公 「 黑 白 配 」 抵 港

【星島日報報道】剛榮升賴太的鍾欣潼（阿嬌），晚上7時許與老公賴弘國（Michael）返港。以「黑白配」帽子Look上陣的二人，十指緊扣出閘，更不時對望甜笑。雖然二人邊行邊做訪問，仍應要求大騷閃爆婚戒，Michael 更戴上由阿嬌送的「生日金撈」，可惜婉拒錫錫晒恩愛，最後齊齊上車離開，約８時便返抵阿嬌位於西環的寓所「維壹」。

問到阿嬌是「賴太」還是「準賴太」？阿嬌澄清美國之行並非簽紙註冊：「我們一起不算耐，但想有個美好的共同回憶，以及跟親朋好友共聚的片段，所以美國的婚禮片段也會在香港的婚禮播出，香港婚禮則在12月舉行，日子未定，因為仍未找到地方。雖然我很懶，加上香港婚禮找了專人負責，但我也花了很多心機呢，哈哈！」阿嬌解釋美國婚禮並非由老闆楊受成贊助，香港婚禮才是，問到楊生承諾送她物業，她認為老闆一定說話算話。她又謂蜜月去了很多地方，包括美國、日本及台灣，感謝公司放她長假，而老公是專誠陪她返港，明天便離開。

問到老公值多少分？阿嬌說：「我不可以給他滿分，怕他驕傲。」記者問老公值90分嗎？阿嬌即說「值」。Michael即大讚阿嬌是滿分太太，更自爆連爸爸亦很喜歡阿嬌，給她滿分，因為阿嬌常常來台探望其家人，阿嬌識做回應說：「我也很喜歡他。（指賴父）」雖然家人有問過他們的生育計劃，但Michael溫柔地說要一步步來，阿嬌亦附和指生B要看緣份：「兩邊家人也沒有催，有壓力就生不到呢！」

老公係白虎？

呀嬌好白

黑

個樣仲咁後生咁靚女

但係某啲部位黑

其實點解冇海味鋪搵阿嬌代言鮑魚，我敢寫包單，啲鮑魚實好賣

未俾受仔爆過缸？

唔好咁啦 真係過左好耐啦

六四夠過左好耐啦

攞塊閪黎同政治比較 on9

越耐係咪越黑

佢個閪仲生唔生到b呀 比人玩到爛閪啦

見到已經覺臭 臭西

大家都係驚天動地嘅新聞，而新聞無分時間、國家、政治、地區、人物、醒目同戇鳩嘅人

佢老公專登著黑色

講真關心阿嬌嘅人應該多過關心六四嘅

佢條仔好屈機

黑色肌膚給她的意義

諗好下次結婚係邊度擺酒未

塊野咁黑咁都忍到? 而家睇見個樣乜性趣都冇哂

雲喺白嘅 嬌喺黑嘅

黑色我知
白色係白色大肉腸 ?

痴線個樣靚到咁既

離婚分身家未

事實上每年應該幫黑鮑塊閪舉行燭光晚會

籌旗開陳冠希攝影館
一定好搵過籌六四紀念館

點解佢唔著粉紅色證明自己

捱到1年當你贏

硬係覺得佢最後都係嫁唔出

唔知佢老公有冇叫阿嬌含呢

咁陳冠希又幾多分？

真係唔係唔想佢幸福....
但條仔個底咁花，打死都唔信佢係好仔

破左未？

頂到幾耐?

阿嬌老喇

M記應該食住個勢重推黑白包

其實明眼人一睇就知移花接木 信個個都on9

講得好好

黑色好襯阿嬌

比人笑一世

應該而家仲黑

俾d常識啦
塊西黑就俾人玩得多？根本就有好多因素造成 有d人未搞過都黑啦

愈描愈黑

咁上面位巴打條女都可以係處嘅姐 LOl 同買1234 個次序好似冇關

閪女人都生到啦
佢黑飽姐

好唔同

阿嬌令香港人大團結，大家稱兄道弟，香港史上只有一次

嬌嬌死忠又可以全面進場 企道德高地話你地

屌到爛>整型>漂白>屌到爛>整型>漂白>屌到爛>整型>漂白>無限loop玩晒啦

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

個標題好抵死

好心唔好再搞佢啦
根本成件事阿嬌同edc都無錯
點解仲要blame the victim?
edc最多錯在比人偷相
你話嬌唔認話係移花接木
其實咪又係英皇PR處理得衰衝咗出黎柒
特別係笑阿嬌黑嗰班毒撚究竟見過閪未？

好想睇佢老公條大白肉腸

啱啊

問賴弘國往後是否不予阿嬌拍性感戲，阿嬌聞言搶答：「不嬲都冇性感過。」賴弘國卻說：「她開心就好。」至於賴弘國稱賴爸第一次見阿嬌時，已喜歡她，一家人好開心。談到生B，阿嬌表示：「順其自然。」問到婚後賴弘國是否搬來香港，阿嬌說：「我哋兩個都兩邊飛，佢送我返嚟，聽日就走喇！」

更自爆連爸爸亦很喜歡阿嬌

3...

直接露西點叫性感

邊個先真係黑呀？

1. 都過左咁耐
2. 你條女都比人屌過曬啦
3. 人地都唔想架

仲有冇

4.你地班連登仔無扑過野既
5.祝嬌嬌幸福
6.好感動 仲要直接交個花球比好姊妹阿sa

Deepfakes已經還咗阿嬌一個公道

阿嬌仲係處女嚟

佢老公幾時先可以係香港長住？